填海冇問題，最緊要加多兩條公交車路線連接

同唔同意？

用樓主全家人填海 冇問題

同唔同意 ?

你小心呀，佢好打得

公交車

好驚

直接係大陸關口起條橋落去交椅洲啦，每日推150落去填海。

公你老母